ChangeLog 
=========

1.1 (18 août 2016):
-------------------
* Nettoyage des fichiers pour les metre dans un *repository* public
* Reprise d'un *ChangeLog*. Par conséquent, il y a dans celui-ci un
  trou béant de six ans qui ne correspond pas vraiment à la réalité :
  entretemps, le roman aura changé de titre (de *Elfe noire, démon
  rouge* à *Pas tout à fait des hommes*), connu plusieurs
  auto-éditions différentes, et été quelque peu retravaillé.

1.0.1 (25 novembre 2010):
-------------------------
* Correction de quelques coquilles

Version 1.0 (23 août 2010):
--------------------------
* Relecture 
* Diane et Lili jouent un rôle un peu plus importants.
* Ajouts / suppressions mineurs. 
* Changement des \section{} en \separateur

Version 0.6 (3 août 2008):
---------------------------
* Viré les mots trop "soutenus" du vocabulaire d'Axelle.
* Relecture.
* ajouté un passage avec Edine dès le chapitre II
* la diversion de la reine est éventée plus tôt.
* remis Nytelover plutôt que Ojam.
* passage à la LAL.


Version 0.5 (8 mai 2008):
-------------------------
* Ajout de quelques répliques pour que le mot "elfe noir" apparaisse
  au moins à un endroit dans le roman 

Version 0.4 (12 février 2008):
------------------------------
* Correction de fautes d'orthographe.
* Changement de mise en page pour \maketitle
* Relecture globale.

Version 0.3 (18 juin 2007):
----------------------------
* Un peu de relecture. Axelle «Deux fois cent livres» devient Axelle
  «CrèveCoeur».
* Relecture
* Amélioration dans la mise en page, avec des polices différentes
  pour certains passages (orques/vampiriques/démoniaques).
* Ajout d'une page «pillages».

Version 0.2 (2 avril 2007):
---------------------------
* Relecture globale, avec aussi un peu de réécriture. 

Version 0.1.3 (6 novembre 2006):
--------------------------------
* Relecture par Eridan chapitres 7-fin (grosse partie dans TODO)
* Suppression de l'introduction

Version 0.1.2 (3 octobre 2006) :
--------------------------------
* Relecture "le patron" chapitres 0-7
* Relecture par ink

Version 0.1.1 (7 septembre 2006) :
----------------------------------
* Corrections d'Eridan chapitres 0-6
* Relecture chapitre 1

Version 0.1 (10 août 2006) :
-----------------------------
* Première version complète (à l'époque titrée "Elfe noire, démon
      rouge") 
* Incorporation des épisodes 33 à 51
* Ajout d'une page de copyright
* Ajout d'une annexe avec la licence GPL
* «Réduction» de la taille

Version 0.0.1 (14 décembre 2005) :
-----------------------------------
* Incorporation des épisodes 1 à 32
* Ajout d'une introduction différente
* Suppression de la première promenade de Kalia
* Suppression de toute la partie au Mondar
